究竟除左李赫宰(銀赫)，仲有邊個食過李知恩(IU)

點解iu紅得起

睇咪知囉 問

可能公司都見到佢膝頭哥跪到損哂，所以致力捧紅佢

me

Me

IU真係個幾有心計既女人